剛分手嘅你點振作？

分手前已經冷戰咗一排，但我仲好傻咁寄咗份禮物畀佢
上星期正式分手，佢一直冇講分手兩隻字，我冇晒尊嚴咁不斷哀求都冇用，佢話唔識同我相處 好辛苦
呢幾日已經del晒合照 fb 同block ig
但我仲喺個傷心嘅漩渦裡面來來回回
一時自責 一時嬲 一時掛住
見到佢好似好開心嘅生活，同人有講有笑
好辛苦 好想死

利申真絲

叫鴨解憂愁

不停搵野做黎分散自己注意力
想喊就喊 好好發洩下

只可以講時間會令你淡忘
但無辦法會忘記。

講出嚟會舒服啲嘅

不過千祈唔好以為對方會回心轉意

lm

好想搵返佢/好期待佢搵返我
但明明佢兩個月前已經對我唔係以前咁

呢排返緊intern 日日都好似行屍走肉
有時坐喺office喊

佢同你分手令你死去活來
佢係唔會有感覺㗎
可能將來佢遇到錯折佢會想番你
你不但等候另一個對你好嘅啦

我都經歷過你依家嘅嘢
一直忘不了直至十年後撞番聯絡番
先釋懷

點解一個人可以變得咁快

認真答你
男人要變心係冇理由㗎
唯有調節自己啦

聽歌聽到麻木

二人係獨立個體，相處要摩合，要遷就人改變自己，依家興速食文化嘛，好少人有耐性㗎喇

將生活個重心放番係自己度

同路人 加油

都係剛分手 未振作到

分咗手越耐越掛住佢

我都啱啱分左手 完全明白你感受
醒下啦 佢個心已經無左你啦
振作呀絲打 一齊加油啦

加油！

2個幾月啦。仲未振作到

返緊暑期工 分左成個月 做做下野諗起又心噙噙

嘗試工作分散 都係會諗 又無人傾訴

講出黎會好D架

我都係啱啱分手
一時嬲一時好掛住佢
就係咁幻想佢會搵番自己...
覺得自己唔會走出傷痛...

男人要變心真係好快
我都曾經經歷過你所經歷的
分分秒秒都諗住佢
希望佢會回心轉意
但事實係唔會
人地一早將注意力放左係其他人身上

宜家你需要的
是朋友，是時間
一諗到佢就同朋友傾訴下啦
或者去下旅行
暫時放低香港既一切
我都係咁樣放低
時間真係會沖淡一切

加油阿絲打

啱啱分手就快一個月
佢可以無縫接軌同第三者一齊
我喺街撞正佢地拖手個幕 真係求心理陰影面積
依家發夢都會夢到佢地 好大打擊
唯有見多啲朋友 盡量報多啲更翻工分散下

無振作過

咁癲.. 撞到既話我估我抖唔到氣

我都係 拍左六年

麻煩你傷我心

未講分手之前已經有朋友撞到佢係街拖住第二條女
我即刻講分手 佢唔認偷食仲講到自己同條女好清白無任何關係 到最後係街自己親眼撞到個下 我成個人係好激動

6 年.... 發生咩事？

7月中分手 一開頭真係日日喊咁濟
日日聽<下次愛你> <我的天> <說散就散> <你有心>
不斷loop 每次聽親都諗起佢 行過同佢去過嘅地方就諗起佢 每日都想揾佢 但去到宜家 呢種感覺冇咁強烈
因為覺得無論你點做都係冇撚用 因為佢個心唔係到
咁點解仲要冇尊嚴咁求返對方
分咗手一星期之後我問佢要唔要一份以前整咗嘅禮物 佢覆:唔洗啦你留住啦
想問一句:屌你老母你幾時死 壓力？我幾時俾過壓力你？好攰要休息下？你攰乜撚？時間唔夠用兼顧唔到咁多嘢就打少啲機啦 分手都要將個責任推落我到 男人嚟架？話鐘意我？乜鐘意一個人原來咁易放棄？屌你老母 死大陸仔

不過我仲等緊仲期待緊有一日你會揾返我
你返轉頭嘅話 我會同你講一句:我一直都等緊你

迫自己接受佢唔愛你既事實
佢絕對無可能番轉頭
比自己頹廢幾日可以盡量諗佢盡情喊
再死捱爛捱
過左一排 就無咁痛了

Same here

振作啊！約多d朋友，再識下新朋友。你的世界無左佢要更自由。我都岩岩經歷完，朋友很重要

我分手唔關第三者事
但一諗起佢會同第二條女一齊就心碎

呢排返intern 壓力又大 又失戀
係咁甩頭髮

點解可以咁無情
關係一直都好好 就係兩個月就變到咁

我都岩岩散左 開頭同你一樣
但知道咁頹落去無用

想證明你係珍惜呢段曾經擁有既感情
就係令自己因爲失戀而變得更好
要令呢段經歷變得有意義有價值有得著
話比人知 你真係覺得呢段感情對你黎講真係好美好
如果唔係既話 其實你只不過唔甘心佢早放手過你姐
你唔係真係可以為佢付出好多 你亦無想像中咁愛佢

好似我嘅經歷 ex都係話攰話兼顧唔到咁多嘢
分咗3個月都未放得低
利申 絲

我都係畀佢推晒責任落我到
我真係自責咗幾日
但明明一段關係係雙方維繫

啱呀 唔明點解佢兼顧唔到冇時間係離開我嘅理由 而我從來冇埋怨過只係佢知我有偷偷咁唔開心
跟住分開嘅痛要我一個承受哂

你有冇撕爛面挽留
我試過兩次，第一次留到人留唔到心
最後一次仲要係冷戰咗一星期
我同佢講我寄咗野畀佢佢先開始同我分
其實係咪我唔講佢就一直拖落去
但之後發現，近呢兩三個月佢買啲咩做啲咩我都唔知，先醒覺呢個人可能一早已經唔愛我

打飛機

我第一次對方係話冷靜期，嗰時我有留佢但都有比空間時間佢，期間我有次忍唔住攬住佢，之後嗰日佢同翻我一齊
第二次其實只係隔咗一個月多啲，嗰次佢要分心個心根本定咗，我有當面喊哂咁留佢，但嗰時我就算攬佢拖佢錫佢佢都推開我，我點講佢都好堅持我就知冇可能留到，最後佢走咗我忍痛sd咗個祝福佢嘅msg就完咗
第二次分前兩個星期都已經feel到佢好冷淡，但估唔到佢真係會咁易放棄我

之後我都冇搵過佢啦留翻啲尊嚴比自己 只係工事上我哋而家仲要日日見真係好辛苦好痛 同有時工事上我會借啲易搵佢

我同你好似啊絲打
睇見都傷心
我第一次同你一模一樣
第二次係wtsapp
我做唔到祝福佢 反而係好似痴咗線咁
因為係佢變咗 我一直都咁愛佢

玩交友apps識人